九龍塘巴打加油

企還企唔好餓親 餓要記得食飯

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

支持